+++
title = "更新守护进程集"
description = "更新已创建守护进程集的信息。"
weight = 5

+++

更新已创建守护进程集的信息，例如：显示名称、实例数量、更新策略、容器相关信息等，不支持更新守护进程集名称。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待更新守护进程集的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **守护进程集**，进入守护进程集列表页面。

2. 单击待更新守护进程集记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***守护进程集的名称***，进入守护进程集的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新**。

1. 在更新守护进程集页面，参照 [创建守护进程集]({{< relref "10usermanual/3userview/10calculate/2daemonset/2daemonsetcreate.md" >}}) 的参数说明，更新相关参数。



    

